身價大不同！達人揭「AV女優薪水等級」…她竟比OL還少

日本AV產業發展蓬勃，三上悠亞曾透露第一部AV的片酬就足以讓她在東京市中心買豪宅，也讓不少年輕女孩前仆後繼地投入暗黑界，而到底AV女優是不是很賺呢？AV達人「一劍浣春秋」也為大家揭密。

一劍浣春秋舉例，像是永瀨未萌上節目時曾說拍完出道作收到300萬日幣（約84萬台幣），水川蓳一個月拍了10支作品進帳200萬日幣（約56萬台幣），寶生莉莉則是最慘，被公司抽成後只剩下8000日幣（約台幣2250台幣），可說是差距相當大。一劍浣春秋表示如果等級是到片商願意簽去當專屬女優的高手們，一個月只要拍1支作品，就能夠拿到80~120萬日幣（約21萬~33萬台幣），如果是遊走在各個片商拍片的企劃女優則大約是20~30萬日幣（5.6萬~8.4萬台幣）。當然片商也會看人氣和買氣片商稍微做一些調整，不這樣做的話是無法吸引到那些搶手的女優到自家拍片或是跳槽。

至於專屬女優最多片商願意開多少呢？一劍浣春秋也大方透露「500萬日幣以上（約140萬台幣）」，不過他說要拿到這種等級薪水的女優，以一片售價3000日幣來算的話，每支作品至少要有2000片的銷量才有辦法打平，對很多女優來說其實相當不容易，所以能拿到這片酬的業界精英當然也是屈指可數，還提到之前片商Muteki為了讓女藝人下海甚至會開到600萬日幣的片酬。

▲三上悠亞。（圖／翻攝自推特）

▲永瀨未萌。（圖／翻攝自推特）

▲水川蓳。（圖／翻攝自推特）

▲寶生莉莉。（圖／翻攝自推特）

依啲嘢同樣成正比

寶生莉莉

8000日幣......慘過做雞

芽森しずく

宝生リリ

好慘 , 8千yen

8000日元真係太低

魔鏡號 仲要係普通樣iPad 胸嗰啲
有睇過幾套情節 都係一路扑嘢一路成萬yen 萬yan比條女揸手
嗰啲係咪假呢

永瀨超撚正

叫芽森個陣仲係j得過,但改左名之後
樣又膠波又假